［全能既連燈仔］居屋2021有咩地區抽？

係咪有東涌

呢個？

北角抽到就發達

得200伙，難過中上年既鑽石山

啲單位應該一房 本身果塊地好細..

一房/開放式我都ok不過想要東涌